有無人可以賣Samsung buds (Star wars)

Please

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!